+++
title = "RISC Game"
date = 2024-01-20

[taxonomies]
categories = ["software"]

[extra]

+++

This is my RISC Game project for ECE 651!

<!-- more -->

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Proin est augue, pellentesque sit amet nisi ut, viverra vestibulum purus. Quisque ac varius elit. 

Praesent vitae pretium lacus, at placerat velit. Nulla feugiat quam eget quam tempus, id vulputate nulla suscipit. Vestibulum porta mollis molestie. In mollis diam et ante varius imperdiet et a elit. Mauris sodales quis nisi nec fringilla. 

    Aenean sed fermentum nunc, a consectetur magna.

Maecenas eget ligula porttitor, egestas orci id, gravida nisl. Aliquam erat volutpat. Sed dapibus felis quis lacus dignissim condimentum aliquam et orci. 

1. Sed rutrum velit et purus volutpat rutrum. 
2. Suspendisse mollis ante arcu, sit amet vehicula nisl cursus ac. 
3. Donec tristique risus dolor, at tristique urna placerat et. 

Nam vel interdum neque. Maecenas laoreet eget enim at rhoncus. Donec posuere diam leo, blandit semper urna semper nec. 
